# Présentation 

Xargs est un logiciel en ligne de commande créé en XXXX par XXXX.
Il permet de formater la sortie de certain outils afin qu'il puisse être 
"piper" vers d'autre outils. 

# Utilisation 

### Supprimer les fichiers objet d'un repertoire

    find . -iname "*.o" | xargs rm  


